支爆令到香港天空染藍

香港未試過冬天個天可以長期咁藍
上面一定少咗好多工廠開工

上兩年仲係灰濛濛

屌你又好似係

夜晚睇到星星

上面D廠呢兩個禮拜俾人查緊環保無開工

實現世界和平 由清除中共開始

真正嘅源頭減廢

睇到呢個post之後望咗出窗外......
屌你老母咁撚藍嘅

環保團體選擇性出聲未

屌 我都覺 藍到痴線 唔知幾耐冇見過咁藍
長期都灰

仲要有藍天白雲

唔係話幫支那，但係根據Airvisual個報告，佢地嗰個空氣污染物排量連續兩年下跌，減咗30%以上，嚟緊北京仲會跌出全球空氣污染最嚴重城市200名。
雖然好多城市都仲係超高，但係佢地持續綠化城市，又有減低空氣污染排放嘅措施，再加上唔少大陸城市已經成功咗，所以外國相信大陸個空氣污染指數會繼續下跌。

屌你，真係喎